宜家咪攬炒囉，點解要封關呀?

有冇勇武派出黎解釋下?

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

攬炒係一齊死
同唔封關自殺 係兩回事

攬炒係搞經濟 而家係會搞到命都無

搞革命就應該預咗命都冇，不是嗎

唔封關 未攬炒香港人已經死晒